有冇人試過比屋企人迫相體

你地會點做

沒有 從來都沒有

有個女仔friend又係比屋企人逼相體
黐撚線佢廿歲頭u都未grad

25比屋企人叫去